[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(29)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

全新網站有埋悠二既硬件評測

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果想支持悠二巴.可以Like佢FB專頁

AMD Ryzen 5 1600
ASUS 華碩 PRIME A320M-K
G.SKILL DDR4 3000MHz 8GB
GIGABYTE 技嘉 GTX1060 WINDFORCE 6GB
Crucial 275GB
Antec NeoEco II 450W
Sharkoon S25-W

Budget 5000-6000
主要打機，希望開到刺客教條新版，gta新版最高畫質，唔窒，相信Lol, OW,CSGO呢類開最最高畫質應該都順？fps keep到60以上，甚至144？

請大家俾俾意見，同埋解答下我既疑問
1. Gigabyte ga-ab350m同list上個張有咩分別？係效能上定擴充性？
2. Ram要點set先行到3000MHz?早1-2個月前有追post, 好似冇人穩定行到
3. Display我考慮緊1050ti, 假設list個張行唔到最高畫質要求，我情願慳錢，用住先，但1050ti玩lol, 行唔行到144fps? 假設我用緊144hz mon

有時間請睇睇， 多謝大家既回應同建議

買 am3+個位巴打,你可以買 msi 970 gaming

1. b350可以超頻 快多少少
2. 而家好似行到2933 行到低cl係遲早既事
3. 會戰我諗冇一張十系卡可以高過100

Thank you!!!
請問list張卡開到刺客教條新版，gta新版最高畫質，唔窒？fps 60 up?

冇可能60fps up highest setting

6k筆直 1060 6Gb

唔該哂巴打...
最後仲想問如果for未來換cpu,係唔係2隻差唔多？
msi 970 gaming 同
asus 970pro gaming

一樣換唔到最新嘅CPU
唔同socket要換埋板同ram

用am3+ 底板 唔好問有無未來
要未來用am4
號稱用到2020

而家都好煩..塊板壞左但其他又無壞..
換塊板 + cpu又好似哂左舊果粒cpu,
而家單換塊板又驚到時張5770壞時會連累到新買既老母板壞

刺客一貫優作作風:你當代無70/80以上唔洗諗
GTA都有可能會drop到50

B350係am幾？
定第二樣野黎

請問 我有部laptop 行緊64 bit window 10, i7-6500,依家有4gb ram同有個empty slot, 可唔可以加多條8gb ram? 定係加條4gb 先會行dual channel,有效率d?

唔係好識 thanks!

Thank u, 甘我應該用住1050 ti 先
請問b350超頻係指ram or cpu? Display ?

我又黎啦

甘

你覺得OK就換塊板等下次有野壞再決定
你可以參考下RYZEN既LIST睇睇夠唔夠BUDGET成部換
DISPLAY CARD我諗好少會連累底板壞既, 火牛會易啲

am4

B350係AM4
其實google下就查到

屋企個粒噴火u仲係度 ,fx 9370

Sorry做左伸手黨

八核4.4GHz喎
幾多度

咁我應該用住1050 ti 先
請問b350超頻係指ram or cpu? Display ?

一體水打機過75

巴打夏天室温幾多度

1050ti應該勁過960少少
GTA可以開高嘅 不過未到最高
同埋我個反射個度較Ultra

開冷氣先掂，我後來頂唔順換左 z170,之後因為發現轉片比打機多,部6700k比左我個妹用,再砌部 x99

ryzen玩cs go一場窒幾次 有無人都係咁
其他game無呢個問題

thank you!!如果換粒ryzen 5 1600都千7，加加埋埋成2千幾3千..
我應該會換板就算..

無 你部機係咪中毒？
我以前玩GTA跳起個下會lag

唔會係中毒 新機淨係裝左幾隻game

點解我明明熄左機 粒主機開關制粒燈仲著住？ 但mouse既燈熄左 係邊到出左問題？ 有時我熄機果下 明明粒燈會熄左先 但多幾分鐘無啦啦自動著返 但mouse 仍然都係無著燈既 邊到出左問題 部機砌左唔夠幾個月

不過AM3始終舊物
未必有以上兩塊板
冇就睇ASUS/GIGABYTE其他既AM3板

AMD EPYC幾時有得買
見到supermicro已經出左雙路板H11DSi

巴打整server?

咁唔清楚喇

Workstation
睇中粒AMD EPYC 7501 @ 32 Cores 64 Threads
amazon個d仲未開賣cpu同mb

好似M$話都會轉

workstation係講緊剪片個d?
32cores

因應現代資料中心面臨的挑戰，需要有不同的解決方案。
循序漸進的時代已經過去了。
抽到Intel媽媽聲

我除左剪片仲會做其他野
H11DSi行兩粒AMD EPYC，所以最盡可以係64 cores
有無巴打知道零售版幾時開賣

compare with original version, we have 15% upgrade

成個場冇曬1080咁制

都幾貴

1070炒到多五百買到1080
你班礦佬咪繼續炒1070 我地咪局住買1080囉

好耐無見

7640X個價加兩百買到1700 仲要得四核
7740X個價少一百買到1700X 仲要得四核八線

仲要未計温度 Intel真識玩夏天先出咁熱嘅U

Intel係咪無比amd逼到，所以不思進取
我仲以為愈收埋咩黑科技
價格戰都唔打

仲有老母版

可以等 amd x399 最高16core 32threat

幾時燒埋1080ti

ryzen 無內顯 實平一截架
我唔信遲D有埋內顯都係咁平囉

你有冇睇上面張圖架
2066socket都係冇內顯架喎

上星期問好似加多兩舊就有1080
1070 42xx
1080 44xx
不過1080上星期好似未炒

假膠味濃

真係無

如果用今代比較？

總會有傻仔買翻閹 cpu, 用 xeon 笑言不語

如果intel仲有黑科技未出既話 就唔會喺上次發佈會淨係發佈幾粒牙膏cpu同發佈新底板chipset
跟本已經技窮

依次真係用洋垃圾好過買佢啲過氣cpu

intel真正對番amd應該係8代
x299始終小人玩啲 所以無咩必要減價
係佢今次出粒i5同i7 4核有啲怪
可能係引人上高檔market
但有幾多人會買粒i5先 遲下再轉7900x

本身仲諗住AMD衰咁耐Intel一定會有好多野收埋先咁串擠牙膏 點知原來已經技窮
買完1700以為Intel出新U會後悔

見到啲垃圾鬼佬礦佬逐間掃曬啲卡

鬼佬都黎香港掃卡？

Intel 真係戇鳩，L2少到可憐都算。仲好意思賣到貴貴。仲有傻仔當佢係寶

求教

可以加8gb
clock speed一樣就得
不過小心laptop同desktop用既ram唔同款

舊機磁碟成日100%係咪壞左 已經試過格式化

不負責任分享

邊張Vega先

新手表示唔識睇

hello

原來有集中討論，我應該早啲爬文先

AMD X399
1900 10C 3.1GHz 125W
1900X 10C 3.6GHz 125W
1920 12C 3.0GHz 125W
1920X 12C 3.2GHz 125W
1930X 12C 3.6GHz 125W
1940 14C 3.2GHz 155W
1940x 14C 3.5GHz 155W
1950 16C 3.2GHz 155W
1950x 16C 3.4GHz 155W

仲快過titan Xp

幾銀一張先係問題

thanks! 一樣係 sodimm 2133 不過一條係 gigabyte 一條係 samsung

睇留言
個TEST好似無咩意義 唔準

其實點解amd d u好似粒粒基頻都咁低咁

amd不嬲都係打多春

單核頻率應該未夠技術追到intel住
過多幾代可能會好啲

上左賊船買左HD120 x3+燈條
可以加入光污染行列

amd如果有一日基頻追到煙條就係時候轉會
反正有冇內題wfc 都係買卡架啦

香港奧比斯

地址：九龍
觀塘鴻圖道21號
訊科中心5樓C室

電話：+852 2877 9373

Push

主機粒燈冇記錯好似係hdd led黎
正常你熄左部腦但有電過落部機到 mouse有燈既都會著下著下唔會熄架喎 至少我隻mouse係咁
btw你指自動著番燈係部機自己自動reboot埋?

等埋amd 出我就出手鳥

我都等緊

無自動reboot 純粹著返燈 但mouse無著燈 姐係無開到機？

煙民

到時會唔會變左
玩多核gaming但低頻-AMD
玩高頻gaming但比AMD少幾春-Intel

依度討論廠機/MINI 電腦得唔得
真心想問下有冇人用緊INTEL NUC系列?
唔打大作 淨上網 文書 夠唔夠用?

咁佢著番燈你有冇開mon睇下有冇畫面出?

淨文書上網 都係砌機抵屌過廠機
廠機=食懶人d水

反正等開，等到出年買ryzen第二代

題外話，我都想多啲講箱機

現家呢度講黎講去唔係得一種(我都喜歡佢)，就係講rpg

我都想睇知道更多好散熱既機箱

不
低階機
你又買正版windows
應該廠機抵d

我就1700玩到第三代Ryzen

2020 一定得

但係14nm去7nm老母板唔洗換咩

amd 講法 如果ddr5未到 不用換

冇左 Jim Keller 既 AMD 我睇唔透，要玩好玩 Ryzen 系列，之後既野真係冇人知，你地咁老定

2020 ddr5都普及啦

我覺得果個post都係AMD打飛機多
咁遠既事好難估到

i7 7700k + ASUS 華碩 ROG MAXIMUS IX APEX Z270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C, EATX M/B

定係用邊隻好?
同埋我自己用緊3系u 如果換板換u既話 RAM 火牛 DISPLAY 果D係咪都要換哂佢?

利申 對asus 情有獨終

我無立場 見平買平

Jim Keller 走之前 巳經整左個team 比amd
有未來的(apple 在佢之下带出一隊人出來)

正正考慮緊依樣野
最緊要唔駛煩
不過如果要加ssd 都係要後加

煙民表示想戒煙 睇價錢同ram，底板 做人

X399 行唔到4000ram 就碌柒

換stocket 我個h115i 又唔知點算

況且你砌機依家冇可能去到NUC咁細既size
淨係itx板既size已經唔止
文書上網用既話NUC係唔錯選擇既

COMPUTEX果陣MSI有X399板寫過上到5000MHZ

塊板其實可以買平啲
Ram要 display唔洗 火牛睇下你用左幾耐同幾多w

但我想問下NUC
係咪SSD 個D要另購?

岩呀
到時又要換過晒

window ram ssd 要另外買

新砌一部機 換咗ram cpu 主機板
開到機但冇畫面 試過插內顯同display card都一樣冇畫面

唔該哂

咩 u 同 ram

火牛岩岩換左一年左右650W
Z270-A 板?點睇?
A同K 有咩分別
但我主要做CAD同3D 係咪無需要換顯示卡?

A勁過K少少, 詳情去ASUS個網比較下
CAD同3D唔洗換顯示卡啦

i3 7300
ASUS PRIME B250M-PLUS MATX
kingston ddr4 2400MHz 8gb ram

啱啱部機無拿拿重開機 咩事？

有無人知道點解底板有燈着但係部機其實開唔到

點解貼唔到圖嘅

NUC淨係文書上網睇下youtube
ok嫁幾好用
係價錢有啲貴
但真係夠細部

點解部機會開唔着架

其實我係新手 想問一問5000$有咩零件可以for 打機 打steam d game 普通文書處理等

第一頁睇左未?

steam 咩game都有

1060 3GB都好似比人炒起左
如果要用盡5000應該出到1600+B350+1050ti

已睇 唔知d價同型號

Ark gta5 payday 2 嗰d 都係同friend玩下

有冇上門電腦維修推介

講多少少你既要求
例如5000蚊係砌新機定upgrade而家部機？如果升級既而家個spec?
個budget係淨機定機+win or 機加Mon
個budget係fix死一定要5000定如果有需要可以up down一定數目？
對玩既game有咩要求？純玩到就ok定要一定質素？
部機會用幾多年？
會唔會預之後升級定用到死為止？

其實唔係大問題可以講出黎 睇下我地幫唔幫到你

其實creator update有無用?

新機 之前個部就sony all in one ge機
個budget 係淨主機包win 同埋可以 5000-6000
1080p 到 應該會長用

會唔會打機先
唔打機都得既

打steam d game 我上面有講

難d喎咁
會唔會開全高定點呀果d

5K打機LIST 加WINDOWS = 6K.

如果求其執呢D
1600
B350
8Gb
1TB
1050ti
550W
箱

好似都要5500以上

冇ssd 嘅話5000應該凸小小
加埋WINDOWS 就6000啦

之前sony aio d機有冇野用得番架

唯有板嗰度用平小小a320

其實只係壞咗個hard disk 但係啲零件舊都停咗產 要整都要嘥幾千蚊

不過1600+1050ti要 550w咩
450應該夠有凸啦

我想問有咩case可以塞得入masterair maker 8 買完番黎頂番位

新砌一部機 換咗ram cpu 主機板
開到機但冇畫面 試過插內顯同display card都一樣冇畫面 而且display card風扇轉一野就停

cpu cooler available height 160.5mm以上 好多mid tower都應該塞得落

咩u咩版咩ram

A 同 K 都差幾遠
A VRM係 4x2 + 2, 真四相電再有doubler 倍多四相(偽)電出黎, 用ALC 1220audio

K VRM係 4 + 3, 真四相電但無doubler, 用ALC 887audio

咩卡
火牛幾多w 用左幾耐件牛

插哂所有ram槽試睇下有冇畫面

如果跟le 張砌好唔好？

唔好 全部上代產物

唔好

買完之後你會發覺金錢有幾可貴

仲有4日

用內顯
火牛 corsair cx500 用咗3 4年

根本上benchmark compare 睇
你用上代產物
佢就一定推薦你買新系

試咗

竟然推麥加文

算唔算伸手黨

純文書 公司用
我上網計過價錢 計埋Windows好似都要3500 買得過？當$700買個售後

Fractal Design 新箱有冇人玩過? 有乜評價?

Fractal Design FOCUS G FR-CA-FOCUS-BK-WIN (黑色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 390
Fractal Design FOCUS G MINI FR-CA-FOCUS-MINI-BK-WIN (黑色) 透明側窗 mATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 390

呢度應該無乜人玩入門箱
睇鬼佬YouTube啦

PS: 因為部機買比我自己用 本身諗過砌機 但廢事自己辛苦黎幫公司慳錢
主要想 請問有冇人買過/知Dell廠機既野？

新買asus底板，安晒driver佢彈話註冊,咁我註冊啦
打完acc佢話已經個sn已經註左冊
表示D咩

二手

二手西

又有無Ryzen巴打 喺部機較睡眠再開返過一陣會重開 上網睇有部分人都係咁

有伏？我見佢睇落正路啲昨
有問題咪講 唔洗放低句野就走既 ⋯

屌無乜點上,唔記得間野係黑店咁就中左伏

開名

太少reviews

我主要想知防塵點...

散熱, 我知會差過3前風扇少少
淨音已廢了

X2

有無人解答到

係咪有料爆
冇 我聽日就搵佢

屌,我柒撚左,應該係我CLICK太快,多左下所以彈出黎
用番個ACC上官網睇個板已經註左冊
好在無心急開名屈錯鋪

唔好啦 我廢事伏到你
你睇下佢地有咩推薦囉

有無ryzen巴打?
用緊asus prime B350 plus同埋Corsair Vengeance LED 3000MHz C15 2*8GB ?
更新bios去到最新1.0.0.6
有時用緊佢個xmp 3000 (15 17 15 35?)開到機，但有時開唔到，要reset bios
用咩setting 最stable??

無更新bios 答你唔到

用MSI?

技姦

巴打舊bios 3000正常?

先check ram 再睇底板

係得巴打你so我 你試過係好既 我就搵啦
我部電腦兩星期用唔到 想快手搞點

試bata版本Bois (好快出1.0.6了)

第一次有依個問題 應該係我較做睡眠出事
後來我用又無事 再出現先算

穩定行2933
係今日無拿拿重開

睇下bio 有無開到keyboard or mouse wake up
可能你hi到掛

bios

我㩒space開 有咩問題？

睇錯 無野了

我覺得未穩
可以3000 開機裝到os但裝完reboot收皮
睇下遲下正式版1.0.0.6得唔得

即係都無人明

啲卡幾時先跌返價
冇卡用啊屌

ASRock 華擎
Fatal1ty H270 Performance H270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.0 Type C ATX M/B
HK$ 1110

ASRock 華擎
H270 Pro4 H270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.0 Type C ATX M/B
HK$ 1030

GIGABYTE 技嘉
GA-H270-GAMING 3 H270,DDR4,LGA 1151,Killer GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
HK$ 1130

MSI 微星
H270 GAMING M3 H270,DDR4,LGA 1151,Killer GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
HK$ 1100

ASUS 華碩
ROG STRIX H270F-GAMING H270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
HK$ 1260

ASUS 華碩
PRIME H270M-PLUS H270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type C M.ATX M/B
HK$ 1020

ASUS 華碩
PRIME H270-PRO H270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
HK$ 1170

求意見, 睇左一星期唔係好決定到用邊塊mobo

係咪我睇錯定追漏 post
徒弟brother你出list 出 3000 ram, 但間野比 2400你

好強既磨擦力

asrock同msi板
前者買過3塊有兩塊中伏
後者買兩塊兩塊中伏

H270 why not B250/Z270

有冇巴打識改xmp profile?

各位巴打，小弟今個星期打算砌機，想用白色件玩RGB ，主要打LOL GTA5，畢直8K求評
CPU: AMD Ryzen 5 1600 HK$1675
Motherboard: MSI B350 Tomahawk arctic HK$900
RAM: G.Skill, DDR4-3000, CL15, 16GB(2x8GB), V Series (F4-3000C15D-16GVRB) HK$900
HDD: WD Blue 1TB HK$320
SSD: Crucial MX300 275GB HK$680
Power supply: Antec NeoEco II 450W Bronze HK$449
CPU散熱: 淘寶玄冰400/ AMD stock cooler RGB版 預$100
Case: 落場揀，預$600，暫時睇中nzxt s340/sharkoon TG5

問題嚟啦，上面加埋~$5600，仲差張display有2400。
我見jumbo 啲1060 6GB最平都成2400一張好鬼貴 ，好唔抵，但T記有張galax 1070 賣緊2900(jumbo最平都成3400)，2900有1070的話我甘心比多500，但好似有伏咁。想問下display 卡邊張好，或者可唔可以執一執上面條list 撥啲錢買display ，thx!!!

ram貴display貴ssd貴=呢排砌就要食炒價.你諗你

無追開D價
宜家jumbo d價位都係炒價黎? 我見T記d 價錢同jumbo既價錢全部都差唔多咁 有D心郁想快D砌

如果你見到2900有1070 唔怕galax伏既話咪去馬

Galax啲卡唔好咩？

買大陸手機好唔好？

Galax係蚛蟈製架咩？

其實ran同ssd唔算係炒價
係nand flash需求太大(ip8)產能唔夠升價
display比礦佬炒起 冇計

仲唔算貴,我隻SSD同ram都比舊年砌果時升左400
成條list依家先出反而仲會貴左成千

500gb先升400
16gb ram都係貴兩百

對普通240gb + 8gb用家
根本影響唔大

話就話好似就貴得少少 但慳得100得100啦

1060炒價.
1070 2.9K可以考慮. GALAX一般用料唔係話特別好
但上1070再玩RGB隻牛最好上550W. 加多1舊水

兩個月前gaming x 賣緊3000咋

980ti輕鬆ko nier / witcher 3

唉近兩個月都冇追開價 本身仲諗住2000頭就有1060 點知尋日一上jumbo 先知仆街
最大問題係唔知T記個價係咪真 佢1060 同1070果價都平過jumbo 好多

960玩witcher個DLC望城堡個方向lag到仆街

我啱啱喺jumbo買左料砌機，底板有燈但係風扇無郁過。
部機仲要係一啪著火牛就自己着燈，連開機掣都未撳就自己着rgb燈。
部機點解會boot唔起？

dlc我都有時drop below 60

1080開中效都應該輕鬆KO NIER既

影黎望下

1080應該夠4k 高效nier喎

可能我ON9唔識SET

點解貼極都係白色既？

我睇人7700 + 1080 4k好順好正
唔知有冇用far

spec:cpu:1600x
mb:asus b350 f gaming
ram:dominator plantium3200mhz16gb
火牛：用左兩個月嘅rm650x
display:用左半年嘅1050ti
機箱係淘返嚟嘅evolov atx

NIER 7折. 今晚買先
可能_ _ M個NIER有問題

仆街我都係，周不時彈game

我Set中低效 血與酒個DLC個度望城45fps

呢個LIST係自己揀? 純粹八掛問下.
就咁睇應該冇問題
肯定插哂電源?

係呀，不過啲線都係淘返嚟

肯定插晒

你情況係禁開機制之後CPU FAN / DISPLAY CARD FAN都冇郁?
完全冇畫面?

沒既問題
利申都係_ _m

我係連開機掣都冇撳，一啪着火牛底板就自己着rgb燈。
但係其他fan都冇郁，亦都冇畫面。

底板燈好似有電就有燈? (唔清楚, 我自己塊板一開電制就著燈
唔好意思, 我有少少唔明, 其實你撳過開機制未?

未呀，但係我冇撳過開機掣底板就自己着rgb燈

你撳左開機制先

我會打機(我最近買咗CSGO)同寫下program
之前都有玩hitman同埋其他第一身視角遊戲
但係唔知係咪因為塊卡太廢搞到FPS太低所以就無再玩(同埋好容易頭暈 )
我而家部機係咁
MB: B75 Pro3
CPU: i5 3550
Display: Inno3D GTX 750 Ti 1GB
RAM: 16GB DDR3 1333
SSD: Transcend 256GB SATA3 SSD370S
牛無記錯應該係antec 450w 80+
牛 hdd ssd應該都唔駛換住
gtx1060/1070重有人炒緊所以都唔換住
如果要升上去Ryzen有冇咩好介紹？
請指點迷津

第一頁有list參考
見你budget 5-7k？
3D暈應該係人既問題

其實係咪插錯開關制個panel

撳咗都無反應

應該唔會吖

照足嚟插啦

最衰睇唔到相

係我問題呀
我其實想知i5 3550 升上 ryzen 1600會唔會快好多？
同埋如果剩係升cpu而唔升display card係咪唔會差好遠？

一次過升好過

即係就咁升粒u都無咩用？

睇你用途就冇乜.
可能好少少既.
I轉A 又換板+RAM. 呢度平平地都3-4K

淨升CPU MB就GPU bottleneck
淨升GPU就CPU bottleneck

同德旗下都差

屌成個禮拜終於到
想問下冷排放前面既話
風扇應該比冷排同機箱夾住定係放冷排後面好D

想砌部i7- 7700 配1060 6gb 既女
唔洗要hdd同埋牛

筆直大概6000-7000

求巴打們出手

快點走
我頂住

咩事

Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
Gigabyte GA-B250M-HD3 MATX
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
GEIL EVO FORZA DDR4 1x8GB 8GB 2400MHz C16
GEIL EVO FORZA DDR4 1x8GB 8GB 2400MHz C16
Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
Sharkoon BW9000-W(Black) 黑色
$6885

新手試出
底板, RAM, 機箱 唔識求插

申手同i7
還好沒有講“顯卡”

我放冷排同機箱中間

本身前面有塵網就是但啦

我驚放後面抽風力會細左
其實會唔會

唔會

其實你放前定後唔多唔少都係會細左
反正D風都係會經過個冷排先入箱/出箱

風向一樣,其實冇大分別架
不過個人鍾意風扇擺喺入面

我成日形住佢地條邊唔係封到實一實既話
風扇放咁入會抽返機入面D風or係其他窿入左風

大家覺得EK個鋁水冷抵唔抵? 銅同鋁既散熱效果會唔會差好遠?
利申對水冷0知識

出名花畫面, 自己諗

目前Z270 itx係咪得EVGA隻stringer 係無RGB
成日覺得比多幾十買燈唔抵玩

EVGA板好似一般
個人覺得Strix Z270i 有dual m.2好正

得左啦。原來我粒cpu比嗰cooler整左出嚟

但係Asus 個塊啲燈閃黎閃去

唔係扣實?

我都唔知點解扣實左都會甩

RGB可以disable架嘛

咁咪浪費左塊板入面RGB部分嘅錢

點諗都諗唔到甩扣

邊有得咁計架
要平咪Asrock嗰塊囉

屌啊，又話b die ram可以行足3200mhz既

有無諗過係nvidia 問題

咪臭係，我諗著重新砌多次先見到

依家去黃金買條cat5e/cat6線5米要幾錢左右？

抵，但要留意幾樣野

1. 鋁銅不能共用，會出現 galvanic corrsion
2. 因為呢套 kit 全部都係鋁件，但 EK 既鋁件得極小選擇
3. 又因為係鋁件，業界其實大部分廠已經冇出鋁件，基本上揀得呢套件，你預左擴充同選擇性係極低

唯一好處，平，效能老實講唔係試極限，同銅件唔會好大出入，日常用唔會覺

有咩display卡牌子性價比高？
利申:Zotac 960

底板最有信心係唔係都係華碩？

因為我眨H270同Z270差唔多，我又唔需要超頻所以好似買z270無咩用

以前塊技姦板用左六年 依家塊b350都係技姦

價錢差果少少買H270好似有d雞肋
一係B250一係Z270啦

中低階卡可以有平買平
高階卡比得起呢舊錢唔介意比多幾舊買好少少既規格/散熱
ASUS/MSI 今代做得比較好
其他今年冇咁出色

之前有人講過MSI張1070gaming未炒三千到
咁佢咪性價比最高

岩岩開肥花見到有張都幾平

B250無得行RAID, 但唔超頻買Z270會唔會浪費? 好似無需要咁,雖然我都見H270咁小板都覺應該唔太熱門

二手？ 不了

YES. 呢個價買到呢張真係好抵玩

有冇人知D顯示卡大概會炒到幾時...返到香港想砌機,8月會唔會變番正常

有冇人知D股票大概幾時會跌？

好多大師都知架

我覺得時間越耐 價會越跌嘅 始終電子野 vega volta又就出
八月先算啦 唔急嘅話

利申 本人並未有手持以上股份

有貨翻/出新野自然會跌既,我估八月尾九月應該會回落小小
利申 本身想出1070

除非
1 礦難
2 有替代礦卡

唔係應該都唔會回落？

2 都冇乜用 只會炒埋 唔會太大影響 隨非張卡幾百蚊張

買gigabyte 1060或以上送尼爾code...

啲礦佬有幾多張code

仲有三日

送呢隻game 想人再升級轉1080 好奸

有名你叫 技奸

巴打有冇telegram

想問下廠機壞咗張GT640
宜家買返邊張頂住先?
牛得220W

有

想要青蛙巴個stock cooler
唔係你啲乳毛

屌

宜家買ausu strix TI 可唔可以換哂兩隻呢？

照計唔得
邊有咁爽皮

裝左nzxt個cam一開game就彈game

得
ASUS自己FACEBOOK個PAGE度話可以同時換走

dentiny2係nvidia送
nier似係asus(hk)自己送, 兩樣野黎, 正路可以拎哂
我想邊仲有邊d牌子出nier?

唔關事
要較bat黎開

屌 去入番張先

2017仲960
dom左佢啦

asus咁貴

信仰唔通免費牙

之前都講過 一出Vega/Volta即掉

試下閂左cam個osd佢

睇佢有無我想要既塔散
有先TG你sosad]

我個CAM SET左開機自動開都唔WORK

出張1080

AMD進一步改善 Ryzen 打機嘅效能！

RYZEN戰未來

點睇EVGA display card

cam勁多bug 個display我set左下
玩玩下LOL周圍飛
開機又唔識自己開

屌 即刻想碌張1080

撚住出volta 一係賣左張1080/比我細佬用

出ti啦
而家有game送

行貨黎？

即係我無搞錯？
睇黎正X真係散買件ok, 比錢人砌就不了

就出volta就緊係等啦

我就散買件自己砌

淘佬

聽人講香港行要8月尾 有排等

唔係九月發佈咩？

我放左cam落啟動就得
想用osd推薦afterburn

有冇留意依家腦場咩價位

所以咪唔等

開心使用中

想玩playerunknown's battlegrounds
唔想食1060炒價
係咪可以買張1050ti頂住先?
冇筆直上1080

我浸壞都係i5 4440姐

點放. SO SAD

浸壞求之不得 又可以升級

1050ti仲勁過960少少
2500勁過2400 最低畫質應該都得嘅
利申:之前個部2400+960 8GB ram玩到

冇用osd, 一開左cam再開ow就彈
del左cam就冇事

今日好似出vega FE benchmark

比啲平民啲嘅Vega Benchmark仲實際啦

Rx vega都未出

幾時出？

7月尾

Volta仲要九月發佈
Vega七月尾係發佈定出？

想問下有無人知Ryzen 3幾時有

想問下片入面個檢測軟件叫咩名
洗唔洗錢?

唔係出左喇咩

我又無事喎
開始工具列個到有個file叫啟動 放個捷徑入去就得

下
4核4線出左？

買左Vega/Volta之後有張960唔要 會唔會有人600要左佢

無野 我柒左

幾耐之後

我呢啲Budget Builder 等得好辛苦

400 ok?

等 Zen apu 了

500
不過要我買左新卡先

二手野去邊賣好
$500就ok 仲有好似有盒

咩牌子

Zotac 個雙風扇960

唔平
Ryzen 3只係i3價錢

嚟緊想砌部機
budget 14000左右
原本想用1080算
而家班礦佬炒到啲gpu咁貴
其實儲多少少上1080ti會唔會抵啲
我唔急住砌
無留意開硬件 想問個意見

標準答案：唔急等Vega/Volta出

1080 1080ti 都叫抵過其他
不過你用唔用得著先 1080p 2k 4K? 60hz 144hz?
14000 應該上到1080ti嘅btw

新手砌機(會玩gta5, lol, BF)
CPU :i7-7700K
Display card :1080 TI
如果可以想玩下一體水冷
Budget 15000

求大神出手

15000筆直用幾耐

好多有錢巴打

我部機得六千炸
未計display

15000筆直
早知上個月屌埋個1080TI 上埋650W 都唔洗12000蚊應該

ASUS有冇出1080公版

個個都叫左你好耐
Btw舊年本來係睇6000 list,結果連埋moon keyboard洗左萬6

巴打都6000?分享下

應該用得著 因為砌嚟諗住玩大作
不過暫時無乜心水
唔該巴打

我都洗左6000 （計埋買二手、賣自己舊機）

可以既最好頂到3年左右

好似有 我都諗緊公定非公

有公版我即碌

唔係非公效能好啲咩？

信仰無價！！！！！！

好似10% 但公係咪好嘈？

Asus 真係好撚長

我砌13000 但老母版 psu 機箱都用貴少少
所以上唔到1080ti

唔係牙石先有兩隻game 送？

我要買機箱呀

所以咪問牙石有冇出公版

新手想問下依家部機得HDD
如果想加隻SSD落去 將SDD 設為c drive (想run快d）係咪要重裝系統

公版係會明顯嘈啲 同無咁好超
幾間大廠既非公都比公版多好似兩相電？
所以會超得高啲
同埋本身base clock都已經set高左

正常無咩公版信仰既都係買番非公啦
除非你諗住玩自組水

我想問埋 我就用緊3系cpu 如果得轉做7700k+z270 咁我之前個h100 仲用唔用到

顯卡壞左想換張 想問下 1060有無話邊隻好啲
同埋小弟部機cpu i5-4440 多一條8gb ram會否大影響

1060 其實正常係幾錢

快啲走

顯

你

自屌屎眼

右下角黃字果D?MSI Afterburner, 唔使錢

可以成個HDD CLONE 過去SSD

牙石唔洗公版都可以用GE換destiny 2 架

THX
我係官網DOWN左
但點解設定冇D教學果個On-Screen Display

試最新afterburner 4.4 beta 11 個osd好撚正

um..因為我鐘意公版

可唔可以講下規格

點睇g4560?
想入gtx1060

R7 1700
GA AB350-gaming
G.skill Aegis Gaming Series DDR4 3000MHz
Antec NE550C-BR
Sharkoon TG5
SSD用巴打們推介嘅MX3000
Display用之前嘅Zotac GTX 960
買張新嘅就賣走左960佢

我冇佢2:42講果個選項
監控隔離都唔似佢咁有On-Screen Display

dcfever突然多左人放1060/1070

礦難

仲平左添 睇黎會繼續

好似搵倒咩原因
唔該晒

技姦1080 oc 8g連運費賣緊$3700左右,(465usd),手上拎住張msi 1070 gaming x 8g, up唔upgrade好 ,佢有Gigabyte 3-year warranty,有咩事係咪可以寄過去整

咁撚平？
1070正價真係賣3000?

想知x2

張1070我4月買3200,依家買張1080都係3700,雖然冇保,但好想狗衝

想問下gtx650同gtx1050ti分別大唔大？

上massdrop睇

隔左三代 你話呢

簡單啲嚟講就係好撚大

想知係咪可以rma

抵係抵
如果1080p就冇必要
係有冇需要既問題

btw windforce

1050ti都勁過680 你仲要用650比
所以真係好撚大分別

屌那星,轉眼間賣哂,諗都冇得我諗

4k 60hz 定3440x1440 100hz 難推啲

又WannaCry
利申:英文攞U

屌好難裝
好似仲整花左少少

冇成塊板拆落黎先裝

Win10+自動update+平時唔用電腦睇AV+上下youtube Gmail都唔開 普通Gaming會唔會奶野
利申:上次WannaCry Win7 update左都無事

想問下amd既ryzen係唔係用返radeon既卡好？

又嚟信仰加成
580 CF都唔夠打單張1080ti啦

一諗起入面是i5 4440就

Rx 570 同 1060 差幾遠？

我裝完個風扇無燈😔

冇

沒down software?

燈另外有條line架喎 再冇就裝埋cam睇下

遲D會換架嘛

LGA 115x都得 好似係

肥花D 1060 1070 1080一齊跌緊

比d礦工屌到反晒皮+中出左唔知幾多連發

慢慢等出糧入張有長保既
仲諗緊買唔買一手1080 有NIER

nier唔是個個人都岩玩

位置唔夠 本身想出悠二1080ti 13000 條list
但睇來要用matx 求一條1080ti 細箱list 最好機箱有則玻璃

高身d 都唔緊要

13000 細箱list咪matx 1080ti機箱有側透

但個機箱都係大左 無記錯長410mm 都仲長

其實個機箱都夠位 但我想留多小小位比佢散熱

巴打們點睇呢隻

前置火牛會唔會阻住入風散熱
同埋長顯示卡會擺唔入
你條list張Aorus應該入唔到呢隻case

終於的起心肝換機 由i5 760,gtx460換機上1700,gtx1080ti 諗起都扯曬旗

唔諗CPU換display都興奮
利申:i5 2400換R7 1700

我睇到都射左

代朋友放張
Msi gtx 1070 armor
有盒有單有保

想問下廠機oem Windows 7/10有冇方法用返落新機?
喺香港部all in one同依家用緊部notebook等緊死

已經唔自己落手砌 搵個啱心水list 都咁難

無

好啦唯有認命
用學校送嘅windows瘋狂upgrade
利申windows 7 8 8.1 10 edu各免費1條key

邊間學校有windows 送咁好

北歐某U
前兩年win 10上架仲要整個announcement話畢咗業都可以繼續用
不過office同個1T one drive就應該唔得

中央做乜9啊 x299 即刻減價

Nzxt gvid v2係咪只會控同一種速度？

無人買

咁貴
R7抵玩好多

想用Ryzen 7, 1080ti,一體水冷
全list大約幾錢到

最貴係一體水

大約幾錢 零知識求教

貴既咪1000咁上下

最貴係張1080ti下話

H115i 千1
要RGB等 NZXT X62 8月尾有行貨預再貴多幾舊

x62都係貴在個rgb效果
效能其實唔大分別

係,不過要Rgb就真係冇辦法
如果完全唔介意樣就個個D15算啦

好彩我完全唔j燈

唔J燈一件事
D15真係好樣衰
如果機箱無側窗嘅另計

想請教下巴打 咁樣係咪老母板/網卡收左皮
事情是咁的 琴晚都無事
今朝一開機 上唔到網 以為lan線鬆左 重新插過唔得
咁就換第二條試 都係唔得
但wifi/細佬部機正常上到網無事 咁我諗就唔係router問題
求高手教路 依家張老母板係asus z-97 pro gamer 用左2-3年左右喳

有冇試下重裝lan driver?

Intel識制冷

要幫CPU買heater好撚煩
驚佢凍親

買返張R9 290X+GTR牛中和返咪得

Define r5可以點加rgb風扇
手痕想開始幫入面玩rgb

解除左安裝 拔線再插過更新佢 都係咁

點睇predator G3?

仲有兩日喳

有啲奇怪症狀想問

電腦開機冇畫面 要轉去主版個hdmi先有畫面 依個時候 bios顯示display card個位係empty

次次要重插display card落主版同重插display card連火牛先會響display card個hdmi度出畫面

係主版插槽壞定display card壞？

咁的確解決到問題，但每次重開機又會咁，無理由次次要重插display card咁白癡

插得多邊道都會鬆啦

部舊機砌左2-3年 開機load完windows之後就冇畫面
試左入bios轉用on board之後連開機都冇畫面
係咪姐係死板

到時會唔會F5到爛制 btw幾點開？

幻彩詠R5

其實礦工用既卡唔係D人諗既咁差, 因為佢地通常都降頻降電壓黎行, 就算24小時開足 對張卡既影響唔大
但係 因為24小時開足, 個風扇就好易出問題, 因為風扇既用料通常唔太好. 所以如果張卡係好容易換到風扇, 我寧願買二手礦工卡都好過買D 打機卡
D人成日+哂電壓同超頻黎打機 對張卡既損耗仲勁

二手 不了

你係咪都係其中一個礦工 想幫班人散貨

2手狗也不屌喎師兄

i5 760換1600

新手準備出機7500，1050ti
1050ti買咩牌子好

正常二手其實冇問題 有保就得
礦工二手就另計

唔好講到正常二手都狗也不屌啦

1050ti是鳩但買隻雙風扇就得

其實單風扇都冇問題 我覺得

想問下msi啲gaming series有咩分別

1050ti唔使上gaming啦 哂錢
一係最平嗰款
一係加少少上1060 如果有的話

屌唔屌好

好唔抵

如果減到6000$ 有冇得諗

都係 背版都冇塊 買2手1070/ASUS 1080算

講得唔清楚sorry 我意思係2手礦卡

我張960未超過

粒U真心麻麻
個箱又唔開胃

我張960用得好好地地
買左Vega/Volta再500賣比你地或者放出去

得罪講句 我個部六千正加多張3500嘅1070都仲有四百請飲茶
而且TG5都好睇過依個箱

6000list好過佢啦
起碼ssd都大d

做咩姐你

食水好撚深

趕住要

又唔係要揸上手
二手電腦野都有問題

小弟打算換部22吋mon,睇過lg22mp68，仲有無其他推介？
budget：$2000內

無計 Ryzen無内顯
有都打唔到機

過moon post個邊問好似好d

去mon個討論post度啦
之前去都問過 佢地又係推介依個 不過個時筆直1000
利申:用緊

好啦sorry

嗰邊專業好多

Btw,1000個價位買到窄邊mon又有freesync我覺得都算係咁

驚上手用到內傷轉個頭就壞姐
咁就連錢都曬埋

多鮫魚潛左水無人問到

其實好似同呢邊一樣有標準答案
24" ips u2417h 24mp88
Tn xg2401

睇得多都記得 變咗年經

其他尺寸冇留意

終於出

喎好意思 因為想買張GTX1060 for打機用
想問下塊底版支唔支持到
同埋邊間廠比較好

部主機係F廠機 UJITSU E920
唔該哂各位巴打

350 Wifi 板

D人好鍾意問佢個網頁推介之外既MODEL
都無人識答

你講得岩，我已經係果個post問過，聽日會出深水埗買..我驚等唔到魚兄，所以先係到問
我都本來想買u2417ha,$1990個價都ok但太大,想買22吋

其他廠終於有itx板出

用緊gtx650 轉960好唔好
肥花有人放600

同我個塊有咩分別
除左多個WiFi

我放500

睇你夠唔夠用㗎咋喎
覺得650廢咪換囉

你放500係幾個月之後嘅事

問AMD/N記

你嗰隻係咩牌

有保有盒驚條毛
一手有時都可以壊啦

Zotac

itx 板呀大哥

資深煙民?仲出7500有點傻豬

肯定好撚貴

itx 係貴d架喇

7500都傻?

係細板

外國啲人訂vega FE 話29/6今日到貨
點知全部都未寄到來 reddit個個係到嘈

比多次我揀都係依家個塊
又平又有RGB

香港B350入面最貴嗰塊 初初賣$970
而家有b350f 同便咗一舊水

7500同1600差200蚊, 但打機7500 CPU USAGE95%, 1600 50%,
7500 FRAME DROP會嚴重好多, 特定GAME 另計

最底個把扇？？？

搞咩黎
打完仗咁

你話GA AB350-gaming?

Yes

d線..

Erm...你果兩隻AER擺前面仲睇唔睇到個RGB?

點解可以亂成咁

裝x62

用緊咩牛？

送既強國扇

x62扇黎架

ACBEL？大約咁串 幾年啦

啲線硬過碌鳩

$2000收唔收到一張2手1060 6g

係呀屌 呢下先最撚難走線

換牛啦屌

訂線唔會開心D？

收到既應該都係挖完礦既卡
我就不了
二俾人瘋狂抽插到鬆撚哂既閪
你屌埋我果份

咁咪有更加長既線要搞

你lum姐

佢都唔係模牛

我買個時好似一千唔洗

YES

唔用1600比
用4C8T既1400/1500x都好過4C4T既7500啦
仲要平7500兩舊水，又超到頻，散熱風扇又靚過intel個垃圾水井

真心硬 唔記得拉個大彎 差D扯爛個USB 3.0 插口

Watch dogs 2,Battlefield 1尤其是WD2用i5會明顯lag一lag

RM650x
8月就可以幫佢換埋套定制線

想問dp同hdmi有冇畫質分別
冇既話用返原本條hdmi算

唔肯定
不過freesync/g sync部份mon要dp先用到

cablemod定淘寶

應該冇乜可能非公1080換到公版?

出1600/1500x, 一闊三大, 又要買3000mhz ram, cpu上4g又要換散熱又買塊靚板

1400返去訓啦...

漢科賣緊冇盒msi 970 $799

抵玩wor

真係好抵
但唔知保養點呢

到而家都唔明點解d人夏日熱辣辣都走去買果d gaming headset
係咪真係咁有錢日日開冷氣

淘寶
同樣價錢cablemod應該買得1條24 pin同cpu 8 pin

買2張行SLI

好似俾人掃哂

mining

熱唔熱都好，玩fps game都唔可以冇headset，冇headset就好似打機用內顯咁嘅感覺

屌 由鳩佢算

比個正面黎

巴打咩箱？

我用earphone+支mic算
夏天戴headset熱檸水 好後悔細個唔識野浪費左6舊水買賊船headset

phantaks p400s

睇唔到就唔理啦

你對上有一張影到好有戰地feel

呢d野 睇正面就得啦
背後既辛酸冇人會知

差部自由高達

無眼屎乾淨盲算啦

仆街仔

條水喉趕走左佢

換隻1比144

冷排擺頂,problem solved
支持freedom回歸

講呢d一陣又俾人話唔專業架喇

唔會 佢教我冷排可以擺頂 幾technical
btw好似唔support放頂 好窄

熱空氣向上升
建議冷排擺上面,風扇吹上去,散熱效果會明顯d
然後機箱可以擺隻高達等佢冇咁dry
咁樣有冇好d?

其實實驗表示放前面好過放頂

放前放後是但啦，係水冷散熱果 part 跟本冇分別

但如果你諗埋整體 air flow, 冷排放頂做主力散熱只會玩自己，箱內好大機會負氣壓，勤力 d 清塵

暫時ok 前面岩岩好迫到140x2 + 120 x1
機頂機背120x3

1600捱唔捱得過下代既display 如果捱得過就唔加多少少上1700算

CPU關display咩事？

屌 太多扇火牛唔夠電?
bios一較fan全速就熄機

。。。

你果隻幾多W

550照計唔會唔夠架喎

風扇食好多電㗎咩

六把扇一個水pump仲有D燈

唔會有bottleneck咩
sorry唔識野

唔好玩啦 點會唔夠啊

咁巴打有冇頭緒發生咩事

係叫你換牛既時候

下一樣換既係顯

就黎成部機砍掉重練

不嬲有咁諗 只係窮撚慢慢換

連我都好緊張

同時興奮

有冇分期

準備開店忙死未

我地都好興奮

可唔可以透露下有咩開張活動

呢個答你

一開始冇

好想知d顯示卡幾錢

忙我唔怕

應該話愈忙愈好

有冇到舖/倉取貨服務
有時間限制

同問,我想買ssd同hdd冇理由咁都等送貨

唔係你唔識
覆你個個唔識姐...

會
唔知你講乜姐

唔明佢講乜呀
利申:閱讀理解攞U

我野上去銀行分都要買

10號放撚左張1070過幾日就炒起晒 黑撚到

想砌機大概5000至7000到
打機睇片用 目標game係EA嚟緊隻Anthem 順行到中高畫質就夠

cpu i5 7500
Display GTX1050ti
MB Asus H110M
Ram DDR4 8GB x2
SSD 128GB
HDD 1TB

想問下咁砌有無咩問題 或者有無更好選擇

想用inwin 301 機箱 出機求list $13000到 希望有1080ti 同一體水cpu 聽日去出機 求各位幫手 如果有差唔多款機箱都得

新手試砌
INTEL果條會OUT少少
P.S. T記冇301 我標埋個價比你睇下 價錢差唔多

唔好用301，啲線位差到喊
利申 301準備轉箱

301賣緊650左右

1600唔會bottleneck左1080ti?

應該唔會呀？

線位差係指砌機果時煩？ 準備轉邊隻 有冇推薦

oc computer好似入左evga sc hybrid, msi都有seahawk, gigabyte water extreme發佈左但港行唔知入左未, 另外inno3d同colorful都有出一體水版, 可以問埋港行入左未

佢要cpu一體水唔係gpu啊

仲以為Ryzen目前得蘿拉先勁過Intel
原來Ryzen喺Watch dogs 2勁過無k版嘅i5

anthem 好似late 2018喎 起碼1060啦要 你不如等下先

佢有個集線位比你整理啲線
不過個位好細，通常粗啲嘅線都唔夠位
而SATA線個位，要你整爆舊膠先比你過到
然後佢個入風位又啱啱係個堆線嘅位
總知成個箱就好on9
我就打算轉玩itx, define nano s

等下再到時出2050ti好過
CPU轉R5 1400仲好

Intel Coffee Lake 係咪提早8月？

真係8月既話7800x 7820x咪玩得兩個月都唔夠就收皮

其實已經收左皮

最後一問 聽日出機 係邊間砌好 小弟乜都唔識 諗住出條list 等佢砌好拎走 同埋cpu 水冷係咪要另外買 自己砌 我見巴打條list 無 應該買邊隻 心急人上

加我TG傾啦 答到就答答唔到我都係拎返上黎

唔同平台
btw咁貴搵鬼買

coffee lake 好似冇轉socket

AMD great again

有冇砌埋機嘅服務？

認真咩

8月嘅話 真係睇定啲唔出ryzen住

咪又係牙膏散熱

急不及待想玩玩了
同時物色下有咩STEAM GAME岩玩

買左尼爾 好難玩

買左1080？

80蚊仲未用

Easy中

撚有錢 直接買game 300蚊

拎左黎CSGO

我序號已經卡關

都拎唔切

點解硬件post變左討論隻game
成件事錯哂

所以我都諗錯以為佢買左新卡

係我錯 不講了

唔好意思 我多口 收下皮先

趁悠二開鋪
有冇巴打想買ryzen 1700 但唔想要rgb stock cooler/自己買cpu cooler
我可以用1600stock cooler加錢換 或者就咁買呀

有意pm

me

等vega FE benchmark 等到而家都未出

無所謂 你地繼續

巴哈有人話差過1080

你諗住用邊隻塔散？ 原裝唔夠用咩 要另外買

Rx vega

[url]【情報】Vega FE跑分流出! 僅僅趕上GTX1080?!

想用r1 universal
貪玩咋

係連1080都贏唔到
"等到開發出1080Ti相當的顯卡，人家NV早就推出GTX 2080"

持觀望態度等Rx vega

Ryzen最高超到幾多

4.0到 好似

我就等Volta算
想收960嘅巴打只怪"MAD"唔爭氣

3200?我買一手唔好？
我張960賣500我都覺得勉強

我都想買

用緊，好靚

嘈唔嘈

好大舊

是咪我上面真心左

X370 ITX

我鬥雞定真係 得兩條Ram槽？

細板仲想有幾多條

Itx 頭先giga嗰塊都係咁

大部份itx都係兩條ram slot
要細就係咁

差粒內顯就可以打埋ITX個市場

等出ryzen APU

煙條你今次仲…

炒到咁貴點買得落⋯

以前呢個價加多少少有二手1080

即係條友唔係賣得貴 係班礦佬連二手都炒到咁？

二手都比以前貴

班礦佬痴撚線架？
咁Volta是咪都要食炒價

有邊次 新卡一出 唔炒

識玩一定係出新卡果日買舊卡

呢張都唔係for 打機 好似係

咁如果係用住先 上面呢個list係咪可以屌住先 （因為屋企無電腦）

已經炎炎夏日，巴打們有咩散熱膏推介

Frontier Edition好似專業卡嚟
Gaming卡要等個孫燒俾我

頂級風冷？

比D15嘈D 唔會擋RAM 熱D

隻色易接受啲
Btw 212都壓到4790

用緊gtx960 2gb
1080p gaming黎講換1060 3/6gb提升大唔大?
要換換邊隻好？

有冇巴打用gigabyte ab350m gaming 3同corsair led 16gb (8gb x 2) 3000mhz c15依個組合 我搞極都搞唔到條ram上2133以上 有冇人知係咩問題

電腦開機冇BI一聲
係唔係死板多
拆RAM會BIBI叫
風扇又會郁
拆外置DISPLAY CARD都係開唔到
係唔係九成壞MB
個ASRock H67M-GE都用左6年幾

之前張760都賣到400

amazon 買左個NZXT GRID
希望識用

咩黎

應該係pwm fan controller

的岩岩買左phanteks果個都唔識較

果張不是遊戲卡來

fan splitter用返bios控咪得

啲人話7700K都idle可以幾凍幾凍

佢講到有得分開控咁
琴晚入開機bio較係較到
入到windows個技姦apps較就即hang機

intel u idle就室溫
full load接近-273度

點解你部機好似搞咩都會hang機咁

我都係跟依到啲巴打推介
應該算數一數二嘅

咩page??

好彩我唔介意部機會"製凍"
我唔係J溫度個班
佢唔壞就得(我都明太高會壽命低啲)
大概用緊嘅時候display card 80° , CPU 75°
Idle嘅時候 display card 50° , CPU 45°
我都接受到( 應該唔算太高？)

冇呀 琴日熄機都係講緊呢個技姦panel

更新 Bois 然後上2666 2993 試

display idle都50有d離譜喎

agger
我兩樣idle都係30度左右
雖然d風扇全部較到冇聲嘅極限

onboard display都開唔到機?

想問下以下兩隻牛邊隻抵屌啲
Corsair hx750 platinum

Corsair rm650i

我見兩隻牛既oem個啲野都係同一間
係咪買白金牛會好啲

係, 但RM系列品質都有保證

同埋I系列有監控功能, 你需要監控?
冇需要就RMx就返自己WATT數已經OK

新果隻HX750 未有review

HX750 係有HX750I, 一樣可以監控, 雖然係CWT代工, 但係都係頂級野

另外, 舊果隻HX750係OK

係
不停reboot

咦，悠二list轉曬SSD做SM961嘅？

去到咩位REBOOT

冇畫面
冇bi
關左機自己開返
之前開到用個幾鐘就死機花畫面
之後開唔到了

我之前冇bi係死板

都似死板

btw無知一問 而家先開始覺得win10開機有d慢
成日開機佢load敗家之眼個logo 兩次先會轉圈入windows 是咪正常

RMi 隻扇好似靚D

有咩板頂住先
依家換機又貴到死

最好搵第工塊板試左先。。。

二手, H67應該係LGA1155?

點解T記D ssd會咁貴

等聽日

悠二巴我要1070公版

用緊個張AMD Radeon HD 6900都死死地

你6年機.
最好係成部換, 好過每樣2手咁換返黎又唔知幾時再死

AMD Ryzen bug？超頻反而降頻卡住

大家點睇？

coffee lake提早有冇source

遲唔壞早唔壞
最貴先死

好啦 其實我都係本身諗住上個星期就砌 知道悠巴開新店就忍住手先
但係心思思日日都上T記到執list

BTW 求狠評
Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
Gigabyte GA-Z270-HD3 ATX
Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB
Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
ADATA Ultimate SU800 3D TLC 256GB M.2 2280 SSD
SHARKOON TG5 White LED ATX Case
Noctua NH-D15S

同埋主要係想問埋機箱係性能上會有咩分別

用途打機為主 同埋希望今次都貴貴地買番部可以捱多幾年
budget around 13k

M.2 SSD考慮SAMSUNG 960PRO?
機箱我諗睇防塵/散熱比較多

有冇15000list推介
唔洗ssd同hd
最好細機箱

有無ryzen ram超頻教學

SSD我都係睇價錢黎揀
adata係唔係好差
不過都係差兩三百蚊左右

依家D巴打個個都15000list
好葡萄

ADATA就冇乜巴打會揀
實際情況唔識, 但我估評價麻麻
因為你有BUDGET所以推SAMSUNG 960PRO. 料比較好

出左黎做野成年先有閒錢獎勵自己
之前個部入U用到宜家

儲錢啦

thanks 咁我轉返SAMSUNG 960PRO

我諗買埋volta代卡就唔洗大錢係電腦到喇
要開始儲定老婆本

我部notebook仲慢過部ipad pro
頂唔順砌部desktop仲要玩大佢
結果依家做intern又要對返住部垃圾notebook

你唔係岩岩買左1080咩

等到啦，唔知係咪今晚開

其實960 Evo係咪已經夠
960 Pro個價真係離曬地
btw SM961

所以咪話換埋下代既卡就唔洗大錢落去囉

正常用夠哂啦
係差在唔係mlc

至少我都係砌左6000

悠二巴打係唔係到呀 我準備砌機

但係已經最勁個張
其他Vega有所保留

想問下開機個時彈左個 please power down and connecr the pcie power vable for the gaphics card
係咩玩法
琴晚仲好地地

係咪冇插電呀張卡

我仲慘 裝多次ssd 有時會load唔到入window入左bios

唔會. 一早講明暑假會貴啲
就算同價錢都唔係迫你同佢買
自由選擇

悠二就快開店

可惜呢個時間係暑假加顯示卡炒到貴曬

除非悠二個價好抵屌或有優惠

等到8~9月過左暑假，又有訓顯示卡

到時再搵悠二砌機一定抵屌到

12000筆直砌1080ti不是夢

WIN10冇左load window個畫面係咪正常其實

其實唔難
我果陣買都係9400 加多1200 果陣5399就有張1080ti 都係11000樓下

gaming driver 又未出
benchmark分又有浮動
咁快下定論

反而想知呢期買板同RAM會唔會食貴價

問題現在難

睇下到時有冇機會用最貴那塊350

長期超到3.9g

係咪開網店？

板就唔會
ram既話不嬲都貴

即係初版黎？

打算出Corsair隻Dominator 16GB kit set

我諗我都預15k，連埋mon。但係我部舊機用咗至少8年，中間upgrade過U+display card（Gigabyte AM2+板）。。

P.S. 我部主mon Samsung 215TW都好似有10年（當時好似3k)，喺兩邊有D白光都死忍

用晒ecc ram加non boost frequency 加初版driver, 其實咁快下定論好on9

我張1080ti 都係50°架
有咩原因放部機係到都50°
CPU都可以賴散熱膏....
咁display 都50°因乜解究
原裝nzxt n450 三把120mm抽入
機頂三把HD120抽出
機尾一把原裝140mm抽出
1080ti 係 aorus 個張11Gb Extreme

人人地話唔會咁熱嘅話就到我擔心

但差成段距離 Driver真係搞到？

我連mon，連win10，鍵盤滑鼠，耳機連咪

筆直2萬

你張卡下面有冇位比d風走?定係貼實左個火牛位

還有wifi機同線

我張卡係貼住火牛都唔會過40

750表示玩nier都係55度

底褲巴你室溫幾多先
我部機喺北歐室溫大概25度
如果你個位通風唔好溫度可能高d嘅

應該算好多位啊，張卡下邊機箱尾仲有三層slot未拆開黎用 5-6 cm 點都有掛

香港 屋企無溫度計
但我開風扇打機都緊緊接受到(窮撚想省冷氣錢)
近日室溫應該差唔多30 ?

隨心開咩野都好，一用到display card 就一定過60°

idle check下gpu usage有冇異常?

唔係後日呀，係聽日

一振睇下
如果無？ 因為我印象中好似真係無

悠二幾時教下ryzen ram超頻

冇就去check下張卡啦
idle咁熱唔多正常

買左三個星期咋wo
(一手新卡)

我好耐之前張ASUS 1060 O6G都係咁
IDLE 47度.

老左, 而加唔多想煩砌女.....直接買gaming desktop定新imac好

1070二手都賣到三千幾 個時未炒起收咗張全新colorful 1080都係3k

礦工正仆街

好彩礦業未發展到要底板支援

想問下有冇巴打知鴨記邊間買變壓器好，想買2000w 220->100

琴晚仲得架

痴線，炒風開始向1050 ti進發
岩岩中田買1050ti, 無錢買1070果班全部1050 ti(包括我) , 而家開始升價了

去Bios 定又係我get錯左

用內顯先啦
不過咁炒法你一百年內都可能要用內顯

ryzen點用內顯，同埋我research用(用cuda)
買住先

GTx 1030

Gtx 970 兩個6pin 都有插
試過換線 火牛antec neo 450

我岩岩行腦場都差D忍唔住買左1050ti

咁colouful 一手都唔係貴

thk 做緊4900

街價都過4000

依家1070二手都炒到以前一手個價？

平得一千 之前asus 1080 3350都見過

換過火牛未 有機隻火牛老化唔夠火

1030 唔support cuda tool kit
已有巴打中伏

真係好撚仆街
咁岩部舊機死左 要出新機 焗住用貴卡
出張aorus 1080 ti 11g要成6千蚊up

係咪全新先

用左一年既二手

巴打求救，呢個list 唔要1060，轉返張budget 大約1100嘅display有咩揀?

R5 1600X
Gigabyte B350M
Crucial 8GB DDR4-2133 CL15 DIMM
Inno3D GeForce GTX1060 Compact 3GB GDDR5 (192Bit) 顯示卡
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
Crucial CT275MX300SSD1 MX300 275GB 2.5″ SATA SSD
Antec NeoEco II 450W 80Plus Bronze 火牛

同埋zotac嘅display係咪都買得過? 唔太熟，thanks!

啱啱出黃金睇完，而家啲舖頭好似都主打電競設備同硬件
gtx1060最平都要$25xx

1050 or 1030

想問下2手i5-6500連AsRock b150m pro4賣到几多 ?想換amd

Thx 巴打，咁其他野洗唔洗轉，同埋應該買邊隻廠

仲有啲閃到你盲嘅燈

呢d入門卡有平買平啦,分別唔大

咁就要問其他巴打

係，好撚多閃燈同keyboard

1060本身幾多？

同埋cpu 1600X要買cooler
一係用返1600就有跟原廠cooler

我都諗緊呢張list 有x同無x差幾多？

X貴啲高頻啲無cooler

巴打咪住先 你部機用黎做咩多？

其實係拎黎打下機,幫朋友買，主要玩battleground ...本身冇玩唔太熟但係朋友想有大砌大

打機1600x 1050頭大身細喎
落1600 display上1050ti都好D呀

咁不如買1600 平二百之餘仲可以用cooler嘅錢買1060

如果有x同冇x唔係差咁遠我都打算咁，Thx 既巴打

我1700+960都係咁玩
但係CPU長期得20-30%用左

咁不如降做1050ti又點睇，同埋有冇話盡量唔好買邊隻廠嘅卡? thanks!

你識超嘅1600同1600x差不多的

咁1050ti同1060差又多唔多呢?

新手想問問
有個朋友有張960 4G版想放，咁我本身用緊960 2G既
MSI GTX 960 GAMING 4G + GTX 960 GAMING 2G
MB 用緊Z170A GAMING M7
MON 用緊 Benq z2411(144hz) 同 ASUS 27" (60hz)

想問呢兩張卡可唔可以同時用係同一塊底到？(做雙顯示卡咁)
兩個mon應該分開插兩張卡定插同一張？
同埋雙顯示卡仲有咩要注意？
佢張卡上年7月買既 (二手價應該幾多到？)

唔該晒

你有筆直點解唔買1060
如果真係1050ti 有平買平啦

唔買遲下又炒埋

好，咁我u落1600，買1060啦

多

一年同全新 仲要平三舊

唔知960 sup 唔 support sli
另外需要橋接器 （我有，你要我可以放）
同埋火牛足唔足火 有沒2個6pin頭插外接電

仲有依個係3GB版本

買zotac 1050ti mini $1100
ram 唔識超就買條ddr4 2400Hz

仲有底版pcie x16/8 得一條就唔推薦
Pciex4 好似慢d

其實點解啲Intel多核心好似八核十核個啲CPU係低頻過主流四核嘅 係擠牙膏定技術問題？

thanks!

zotac 1060 3gb點睇?

唔該巴打，但都打算出1060 唔該你

大家都會建議你上6gb

3GB唔好買 買6GB
上面只係用廢啲嘅3GB做對比

係

悠二鋪係咪今個星期開？

但真係唔太夠bud, 如果咁比，轉返1050ti又點睇呢

係依家呢個兵荒馬亂既時代，任何一張1060都係好野

咁點都1060好D

你唔怕到時後悔嘅可以買1050ti

其實只要係玩到battleground 唔洗全高，中高都ok架啦

冇眼睇

其實幾百蚊好多位可以cut
例如你唔超頻
1600+250板+2400ram 最多咪8gb ram玩住先

都係幫朋友出，自己冇掂好耐，唔該哂巴打!

960表示battleground低都會drop到四十幾fps

冇火牛試過

唔該巴打!咁出6gb出邊隻廠好

其實battle ground到而家係咪都測試版黎
優化沒改善過

同埋450w牛夠推?

咁冇得搞喎

1060 3GB > 1050TI
1060 有得揀當然6GB最好
但唔加多少少系列黎講3GB都係一個選擇
唔好買單風扇, 有平買平

唔該哂! 都見到個價差好遠知係係唔同level, 如果6gb要買邊隻呢

兩張960 官網都話support到 STI (但唔知兩張唔同GB數得唔得)
Z170A GAMING M7 有3個 pcie x16 位
火牛用緊 CORSAIR CS750M 80Plus

平就ZOTAC/GALAX/GIGABYTE
散熱/料好啲就MSI GAMING X / ASUS STRIKE
唔好買單風扇就OK

巴打 我可以放1600 stock cooler比你

屌你老母邊撚個炒1050ti

呢個廠好唔好？

機箱閃我都理解到
但鍵盤閃真係唔知有咩用

好彩就得得 有d唔得 得既話都係4gb個張用得2gb 幫埋你google埋

唔該哂上面各位巴打了，已出機

舊機試左開機冇畫面轉埋用onboard都係
但係拆左張display出黎又正常開到機
係壞啲咩

比砌完張相黎J下
Btw,1060 6GB?

朋友有張Evga 1070想放
想問下直接換左我舊機果張會唔會有問題
i5 3450
Asus P8Z77-V
Galax 560
8gb ram
neoeco II 550W

唔好叫我成部機換

冇問題

留低個牛其他換

display囉
插住卡然後條線插onboard梗係冇畫面架

GTX1070 貴過1080

其實都唔好拎PUBG做討論啦我覺得
我之前都係咁諗點整得順啲
自從覺得1080ti都可以lag...我就無再理過
係就係好玩而且我仲有玩，但負優化真係屌你老母

好, NITRO+系列仲好, 但你知唔知呢張卡賣緊幾錢?
賣緊$3700呀

其實係咪可以係BIOS SET?
有朋友都係咁壞法佢自己研究到插住DISPLAY CARD都可以用ONBOARD

係呀1060 6gb

晏d先，唔該哂巴打你啊

買左邊間 幾錢

同問

講得有少少唔清楚
已經用左2張display試都係冇畫面
係咪多數壞底版 壞display槽

你有冇方法CHECK 2張DISPLAY CARD用唔用到

有無講幾點開

用到 個fd舊機用開

老豆買左條HDMI線諗住試下 點知搞到個Bios reset埋
屌 用返條舊線算

試埋自己張display去另一部機係冇問題

1001

咁快

廿幾個cm差不多啦

咁快洗版

仲要唔洗完佢